錢照袋，818照上街

仆街政府浱糖專登吾派大學生同中產，驚佢地用黎買year

邊到有錢袋??

推，n無打工仔咩都冇，最緊要既五大訴求又扮失憶，痴線

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

如果我有錢袋嘅話我都唔會出嚟 😎😎
慘在我冇